【突發】正式宣佈 三哥係終極藍店

你點影的

你又點解問嘅？

個短髮囡囡好似幾正喎

依家重有人理依d咩

agger 想知咩樣

但三哥好食

你都坐緊好意思話人

不嬲都藍㗎吓話

屌你
依家講緊三哥洗大錢落大量廣告俾錢黨鐵洗
你就同我九唔搭八講我點影又剩
（cap返嚟的）

你up乜鳩

推吖

三哥不嬲難食

真係成行廣告買晒

難唔難食我唔評論 費事俾人屌
但係好撚多人食

唔係比日本公司收購左咩

做咩吖 自己鍾意食就唔理黃藍？

係又點？無人知就繼續幫襯囉！

咁鄭松泰食美心蛋糕都冇問題啦

連登仔鍾意食唔計 拉

你自己搭党鐵話人落廣告，同果班隔住個mon坐喺屋企恥笑黃屍豬唔出黎街頭抗爭既港豬有咩分別

cls 樣都未見到就正

鄭松泰係黃架咩?
唔係黃既咁食美心有咩問題?

我係5毛 唔係熱狗

影個個自己撘住狗鐵影 邊個串d?

喺連登冇jer就係正

落廣告姐

三哥係黃架

其實如果想針住我搭党鐵你隨便話
（更何況唔係我）
但係三哥俾錢黨鐵洗都係事實
鍾意食同黃藍係兩回事

佢搵sunny 拍廣告都藍？
仲有100毛條女

藍屍搭黨鐵

我就一個月唔食佢

2家茶禮 賤過藍

三哥幾時黃過

可能人地有呢
得d頭髮 下半身都未影到

大把人食仲以為連登係大眾？
連登只不過係監躉召集地
大把人依家思想黃 把口黃心理卻

咁又點
好食咪得

香港唔係落巴士廣告就地鐵廣告啦
新巴城巴=新世界=藍
九巴=shk=藍
MTR=藍
Facebook = 奶共

最好邊度都唔好落廣告
上連登開post 宣傳

Jm9

你搭黨鐵五十步笑百步

收皮啦唔撚駛食呀，你第二日咪又係死死地氣去食

依家啲人講黃藍究竟係咩意思

Market仲大
連登大把基佬

有d似丁丁

三哥搵Jessica 喎
黃藍又有咩所謂呀

影果個唔係俾錢黨鐵洗咩 定諗住用2蚊搭可以搭窮佢

講真話

支持樓主, 我從來唔出街食, 因為啲鋪主都係藍C商家, 食材黎自中國, 啲錢都係比中國賺, 出街食啲錢都係落入支那同商家手中, 我出街唔用交通工具, 因為主要交通公具都唔係黃, 唔係黃梗係唔支持啦, 我連街市都唔去因為啲菜好多都係支那運落黎,屋企啲水我都無用過, 因為係東江水, 我用礦泉水沖涼好耐, 總之所有會比到錢中國既任何行為我都唔會做, 咁先可以上連登鬥黃時理直氣壯, 任何事情黃藍行先, 黃藍是政見out 啦, 黃藍是生命!

M 記請MIRROR

用黎批鬥

有
連登Cctoys 推Post師最中意批鬥依D野

有咩問題
佢藍到黑嫁喎

痴撚線，見到隻耳就話正

樓主黨鐵都搭

R撚晒頭
點解唔係盡量避免食藍店
而係一句得埋嚟冇可能完全避免就由佢

綠卡都答唔出比人撚到

仲要喺度為自己幫襯藍店搵藉口

笑死 你唔搭點知佢賣廣告 佢賣咁多廣告就係因為有一大班人會搭鐵

又偷人ac

抗爭完咗
連思想都俾人騎劫埋？

支持你, 譚仔藍店, 無公開奶共但曾比過錢政府既一律藍店

傻傻地

又唔係佢地車我番工

唔洗搵食呀?

放心 我唔會怪你

利申 搭港鐵番工

我係樓主就即刻unfollow 埋ig 條友, 因為佢比錢黨鐵, 佢同三哥一樣比錢黨鐵, 依啲人無資格同樓主做朋友

唔似真圖，從未見過連續太多一模一樣廣告樓主出黎交代下咩線咩站影，有無片？

都話唔係我 點答綠卡

為遠唔會令我失望

日本公司就唔可以係藍？

屈黃好過鬥黄

戇鳩post 拉

當樓主發現自己同個POST既主流意見唔同既時後, 希望你會反思, 而唔係屈毛

講咁多又係洗白
得得得, 鄭松泰係愛囯港獨派

姿整 頭髮到肩 唔肥唔黑= 正

不如搵人話我知有幾黃？

你俾梗錢黨鐵洗都係事實

唔屈毛，唯有屈PR啦！

講咗成年仲講黃藍咩
穩食先最實際你死你事
前線打生打死後排就移民唱歌
不如收皮算啦 抗爭笑死人

樓主話唔係佢影, 但佢follow 藍C ig 一樣係唔啱

2021仲黃藍上腦真係弱鳩智

當年就黃藍是政見, 黑白是良知

依家係黃藍是生命, 鬥黃盡全力

即係點？而家隨便食藍店？

雙重標準可恥度同政府一樣

屌你老母 鬥撚完未

加油，繼續 justify 自己食譚仔出糧比新移民支蛆呢個事實

請左個新marketing丫嘛
一入職就Fing錢

請埋一堆新移民支蛆鄉音蝗蟲

照咁講，日日坐地鐵果班人都係藍，因為佢俾錢地鐵公司。

鄭松泰依條友重針着係佢食美心蛋糕黎判斷依個人
證明樓主都少少弱智 諗到一個人幾似你 lunch gor

仲有參加本土市集

下 三哥俾D港鐵 吸引藍絲去食 再賺藍絲店 最後回饋返俾各位黃絲

豬紅好食D

黃又吹大咗

連登仔：又平又好食，唔計

咁係咪請新移民的公司都唔幫襯得？都好奇想知有咩公司無新移民員工

你地唔搭狗鐵邊個會俾錢落廣告養狗鐵姐

我好似淨係見到頭髮同隻耳

完咗去邊？

真係唔知點理解，明明佢自己搭港鐵俾錢佢洗，又或者其實佢係咪想話自己係藍？

畀錢搭黨鐵批鬥人畀錢黨鐵

有咩問題

唉 係黨鐵落廣告 想吸引多啲藍屍食 再貼返俾黃絲都唔得

根本樓上嗰條友弱智

譚仔啲阿姐全部有鄉音但係都係講緊廣東話

同埋有做嘢運作社會同融入呢個社區

根本就應該值得尊敬

佢就見係唔係本土出生香港人就歧視咗先

而家咁興講移民咁係咪又會瘋狂咁歧視人

係呀冇人理，中共嬴左，香港已經係數位極權，等入集中營，雙非00後先係香港社會既主流

咁我個standard有問題吖嘛
你咪講吓你個standard俾我參考吓囉

咁你講句如果你有搭黨鐵就死全家嚟聽下

大把藍集團要罷食都未輪撚到譚仔啦dllm
開埋啲on9 po

利申無食開

屌你啦
食得依啲狗屎垃圾唔理係咪黃藍都係垃圾啦
支那臭麵 + 鬼國瘦肉精淆肉佳肉支肉 + 一滴香
食撚死佢你班垃圾90 00後，屌你老母屎都放得入口同我講光復香港
仲講咩香港文化，去仆街死啦冚家剷

你standard 有比錢黨鐵洗既都係藍, 要反, 咁就應該反埋搭MTR既人, 因為都係比錢黨鐵

樓主咪反思下點解咁多負評囉, 點解今次引唔到人鬥黃仲要敗走

口味差同黃藍有咩關係借問聲

你飲東江水......

果啲廣告有冇巴絲真係會望？

三哥係黃？

梁天琦都係大陸出世

藍店都可能個業主係黃
食藍店得佢唔好執
個黃業主先可以賺到錢

仲有呢度係討論區
有諗法味擺上嚟囉
唔討論邊叫討論區

同意

依家咪同你討論緊囉
一定要同意你先叫討論咩？
死雞撐飯蓋

講咗如果你有畀錢搭黨鐵就死全家先啦

想扮睇唔到?

不了不了

樓主肯講未?

點先算黃? 搵sunny 唔計, 去市集開檔唔計, MTR落廣告, 計! 即刻計, 要大大力宣傳, 整多個敵人先

三哥點藍？
死返去fb啦引戰撚

定係咁樣太毒?

咁不如改做如果你日後有畀錢搭黨鐵就死全家

代樓主答

佢依家只會答我, 因為我啲提問佢覺得可以拗到, 你問果啲咁難答要死全家叫人點答呀大佬

佢之前都係開得一個post
你估佢係未0.5?

你要咁judge你味當我藍絲囉
但三哥都會係藍店
其實你judge我一個嘅個人行為冇乜意思
而家都係想討論吓三哥仲係唔係一間值得幫襯嘅店舖

屌你班連登仔 又分化又五毛又乜9 唔杯三哥都起碼要洗佢FB等佢冇下次啦

不完美 可接受

人地唔藍唔黃你都要批
最多係唔洗特別去食
你咁都唔俾食大家可以唔洗出街食飯

好在有譚仔

齋睇髮型有d似小儀

喂做乜唔講?

你自己話畀錢黨鐵就藍屍嘅

咩叫咁judge , 人地用你個standard 咋喎, 唔係又寛己嚴人咁撚老套呀

叫咗你當我藍絲 咁後面你點睇？

佢搵咁多黃嘅Youtuber合作，前排又搞個市集，基本上嘅檔口都喺黃店。呢啲又稱唔稱得上黃？

咁TVB落廣告有冇問題？

大家都係自己人
一人少句啦

咩叫當?咁而家應該當佢藍店定學你所講真係終極藍店?

咁你係藍C, 你會批鬥藍店已經係邏輯錯誤啦, 所以
一係你係藍C, 但你唔係批鬥藍店,
一係三哥就唔算藍店

唔黃唔藍既就放過佢
唔合理嘅騷擾唔好

就算唔賣廣告 你話佢d食材係大陸黎都夠引到d人出黎反啦 然後有人反駁你就話佢自己鍾意食就雙重標準 洗咩咁能煩影張相post上黎

藍屍冇乜同路人所以想搵多啲同路人

佢旗下加藤屋又點計先
屌你老母人地都無政治正確係度玩分化逼人同我地對立大撚把藍紅公可以去玩你走去批鬥間無幫支共表態嘅？

你唔撚識fb要求唔好係狗鐵落廣告先架咩？

同路人

用apple用google一律當藍絲 樓主五毛 拉

邊撚度落tvb呀

你講句我搭黨鐵死全家先啦五十步

聖人狀態 要識光合作用 唔可以賺錢 最多俾你打和 最好做善堂 前世今生三生三世 與紅色藍色資本無關 最好空氣同水都要外國進口

黃店就可以淘寶
黃channel 就可以賣藍廣告
黃絲就要守十誡

終極藍店

香港所有野都係比狗食架喎

先唔講依啲，樓主畀錢黨鐵但批鬥畀錢黨鐵已經夠矛盾

冇表態嘅係TVB度落廣告都抵杯啦

三哥唔杯至少要嘈啦

唔嘈撚知你班人對佢係黨鐵落廣告

下個月佢係TVB落係咪又唔理啊

其實我只係帶出一個問題：就係三哥仲係唔係一間值得幫襯嘅店舖
到底仲幫唔幫襯一間党鐵落廣告嘅餐廳
同我嘅個人身份冇乜關係
你根本由始至終冇觸及過真正嘅問題
一直只係judge我「搭党鐵」

做黃絲就黎要做到餓撚死

當初我同身邊啲fd都會 依家就算鳩數 睇透左
不過吉野元氣都係不了

咪on9啦咪又係照食，on9先繼續同佢玩

終極藍店
你唔係咁講架喎, 千奇唔好縮, 你話佢係終極藍店, 終極係咩意思你自己都知

吉野元氣大家樂依d我唔會食

分化撚 收皮啦

樓主坐黨鐵 係終於藍撚

港鐵雖然係公司化 但係其實係公共事業
你係咪唔用醫管局啲醫院？

無問題
大班賣月餅都好多廣告
又tvb又黨鐵
黃絲照樣話佢黃

所以你對佢党鐵落廣告嘅回應就係冇所謂
咁我唔會介意
同埋其實你唔洗咁緊張
即使三哥變咗藍店你都可以照食
冇人會捉你

其實講左咁耐 都係得連登知佢啲衰野
仆街渣哥日日不知幾好生意

冇一間公共交通係黃
你出街行路算啦

咁佢藍撚去邊呀柒頭答啦

有無紅資會請黃到金嘅kol拍廣告呀答啦

幫黃圈扮睇唔到
一落廣告就要打到佢變落水狗
借問聲無你地啲on9仔繼續搭鐵
撚有人會落狗鐵ad？
你真係當人地mkt弱智？
如果你有搭嘅話你有咩資格話人先
屌你老母分化撚
單機啦

假設佢係藍店，而藍店係應該早啲執笠收皮
咁你係咪應該早啲去死見毛魔?

你點影的?

三哥只係日資，幾時係黃？

唔重要，佢上面都話咗自己有畀錢搭黨鐵

笑撚死我 根本佢就無野搵野黎講
學下人tvb戰線先啦 落個廣告就咁大反應
影撚衰自己陣營同五毛支那人有咩分別

要都話OpenRice先啦
咁多廣告又係中資水喉

唔會變藍店, 你睇依家主流意見就知, 你擔心自己比人定為分化撚五毛好撚過

佢變撚咗紅資撐支那黨咪唔食囉
但係我只係見到你不斷spin姐
邏輯智障

有無紅資會請黃到金嘅kol拍廣告呀

你句野要紅色大字樓主先會理架, 仲會pin

我就冇乜所謂嘅 放自己意見出嚟都有問題嘅話 咁我就唔知點解討論區要開放討論啦

PR唔使喺度搞分化啦
有鄉音先好 顯示佢融入同尊重香港文化

成個POST都同你討論緊, 不過九成都唔認同你啫 , 無人話唔比討論, 同埋唔好淨係答我, 好多人問你野

點解要開放藍屍討論?

不嬲冇理

秒左樓主

你自己死雞撐飯蓋唔接受反對聲音就話人唔同你討論，根本道理唔係你度你自己駁唔到姐

唔好爭喇 黨鐵理應罷搭 同樣地 三哥都要罷食

好味是良知

吉野家39蚊牛雞飯好味

但三哥有搵黃店平凡媽媽同試當真合作喎
仲有搞過香港手作市集

我冇死雞撐飯蓋喎
你覺得點解幫襯三哥味講囉
又冇唔俾你講

你五毛 block 黨鐵根本無問題 黃尸話無替代品

精境

白卡仔收皮啦

真係唔知
純粹突然見到人story党鐵咁多三哥廣告 嚇一嚇放上嚟

上面大把人講咗, 但樓主完全當睇唔到, PIN條友紅色大字佢先睇到

就憑佢支持過黃圈囉屌你老母
上面咁撚多證據扮睇唔到
你話無撐就無撐？你依家咪撐到行一行囉

咁你可以追下三哥Fb先

上面已經有幾條友講過, 你終於睇到

收皮啦on9仔
樓上提撚過10次啦唔知唔知

點解三哥唔杯就要嘈？
個人覺得佢唔係黃
做咩都唔使理

所有TVB廣告商都會比人針對
唔係因為廣告商問題
而係因為TVB

你咪唔好去食囉 大把人照食啦
人地會CARE你咩

咁唔論你搭黨鐵嘅問題了

不如樓主講句如果你有消費中落過黨鐵或者tvb廣告嘅產品就死全家

咁佢咁黃係味應該話佢知唔好喺党鐵落廣告？
定你有其他諗法？

首先所謂嘅黨鐵只係你班香港人無見識又唔識法律又以為自己好醒嘅稔法嚟

睇清楚係三哥先

屌你真係唔撚爬po架喎
無謂再同你講第二次啦盲人

自膠 7左

你嘩眾取寵 別有用心
仲講到自己大義懍然

笑死 連登啲寵取嚟做乜

求下兒登仔快啲杯三哥啦
等我食晏食三哥唔駛排長龍 pls

短髮囡囡

直線抽擊

樓主pin啦
連登準則嚟

落TVB冇問題

係黨鐵落就好好多啦

黃圈其中一個原意就係要商家歸邊

一係停食 一係施壓 點都係後者有效率

唔夾手夾腳施壓點做大？

一係乜鳩都唔理 由個黃圈淡化或者做細算撚數囉

定你係五毛所以先帶風向要接納所謂未表態商家呀

一定係食同唔食之間二揀一嘅

夾手施壓要佢唔再係黨鐵落廣告唔撚得嘅

五毛就梗係冇第三個選擇啦

佢啲攤有冇收租

不了 習慣左唔食

杯等於少個選擇

咪on9啦

老虎蟹都逼到佢唔係黨鐵落廣告啦

即刻想吃三哥米線

啲乜鳩雲南、四川、雞煲、麻辣口味嘅野，全部都係大陸新移民大陸厘口味！九七前香港邊有呢啲野

原諒左元氣？

TVB爭臨門一腳就摺 到時先開新戰線啦ON9

係樓主撘黨鐵在先 所以三哥冇問題

解決提出問題嘅人就解決左個問題
中國特色的cctoy

其實就係我諗法
跟住一班人以為會冇得食三哥起晒鋼咁

鴨血饅頭

又唔係喺cctvb 落廣告 嘈乜春
到到交通工具都係藍㗎啦

跟住成個討論就變咗我搭党鐵

反唔落

藍咪藍lor,好味是良知

非黑即白

黨鐵得藍絲搭
落廣告吸藍絲客賺返藍絲錢有咩問題? 拉

三哥揾黃youtuber賣廣告又點計？
半藍半黃？

我純粹想食晏唔駛排咁耐

正 撐三哥撐港鐵 撐m記撐試當真 黃藍不再分！

憤世嫉俗嘅兒登仔

正式宣佈 樓豬係終極藍絲

自己睇
依個時勢仲走去搭黨鐵

人地冇講過自己係黃

搵黃kol拍廣告，而家喺黨鐵落廣告，咁咪打和囉，藍乜鳩

On9 拉

三哥咁出名有撚必要係黨鐵落廣告

唔見佢係蘋果落廣告

下下都無所謂 唔做黃圈都無所謂啦

好懷疑三哥搵Sunny盤菜賣廣告時
樓主係咪用一樣咁多嘅effort去宣揚

其實都唔使懷疑

on9，呢度啲人食少餐三哥都唔得。

自己想食就唔罷

三哥之前支持咁多本土YouTuber 你唔講？
搵sunny 買廣告你唔講？sunny黃到出晒面

佢直頭係要交租下嘛

三哥知道仲有好多黃絲偷偷坐緊港鐵
咁為左reach到呢班target audience
咁咪去黨鐵落廣告囉，有咩問題

賺藍圈錢 回饋返黃圈
有咩問題？

都真係唔洗懷疑
cap張圖需要幾多effort

見到味講囉
見唔到味唔講囉
我24小時mon撚住三哥咩

地鐵不嬲都有咁樣嘅廣告
以前成日喺銅鑼灣站見到

MTR落ads算唔算最低效率之一既promo？
個撚個都禁住手機行
其實一係趕住投胎一係就同fd傾住計行
到底有咩人會得閒到睇MTR啲廣告

佢心諗有咩好影

但照樓主邏輯
連登=藍

吓 連登仔話搭巴士=黃喎 所以落巴士廣告OK

你點影的都唔識你都唔荒係黃啦

pr狗?

你覆錯#2同#3

係囉
咁當時有冇開post講呀？
有冇咁好心機幫盤菜Sunny整張gif圖讚揚下三哥呀？
屌緊你啲咩都仲唔知 戇鳩鳩咁

黃圈個個好似你咁就死撚得
邊有人會想再搵黃KOL拍廣告呀你咁撚樣

上一次用盤菜瑩子做代言做足幾個月
雖然100毛都唔算d咩真好人

無既，大家都知我話樓主

你又真係on99㗎喎
唔識睇上面？
見到味講
見唔到味唔講囉
我24小時mon撚住咩

hktvmall 呢咁

一兩分鐘搞得掂嘅嘢開個post討論吓你都話好心機 懷疑你係電腦白痴

你搭緊狗鐵都係藍

黃店都俾鋪租去大財團
咁點計

連登不可屌系列
1. 姜濤
2. 三哥

扮乜撚你咪又係搭黨鐵

你老母條底褲黃過佢

我未見過女人

通常Carry到呢啲髮型嗰啲女都好正

鴨血米將一舊切成3份

點計？ 唔計囉

理撚得佢

佢日資公司
科金俾佢，我心安理得
中資就避得就避

呢啲冇得選擇可以咁計？？？

你真係好笑吖 仲講緊呢樣
咁計完又點
係味我去完一次撐警集會
可以發一次夢打返個和？
唔可以叫佢改善㗎？
當佢係黃 咁黃就唔撚屌得？

呢單野真係你點影的

咁即係譚仔都係，順手講埋啦
唔係你一陣食唔小心食咗譚仔就出事啦

吹牙
我係中意食 咁點？
打9我？

呢啲叫厚頭

可以叫佢改善， 我有話唔得？

係你話人終極藍店先， 終極呀

正式宣布人地係終極藍店，但post入面又話自己原來唔知人地請過黃金kol做宣傳，乜都唔知就話係終極藍店，比人屌係有原因架

坐=\=有俾錢

樓主認咗有

39蚊 良心加飯多汁加3蚊凍檸茶
黃色小店不了思想黃同底褲黃

樓主可以cap朋友圖既

不過都係，閱

100毛有渣哥股份